炎炎夏日 想請警察食雪糕慰勞班阿sir

好重皮

你咁講啫係話阿sir唔值得咁好！！

比狗食完,裝d狗屎入去先比佢地好d

狗改不了吃屎

有冇人可以拎去撐警大會？

衰過狗 俾超值牌狗糧佢地食算啦

冰凍狗屎

面頭放d朱古力味遮住，食食下先知道下面係屎

見佢地琴晚咁撚燥屌哂老母又舉中指
要降下火呀！！

阿波羅都益左佢地

今日又有撐警集會
有冇人買俾阿蛇食？